程式交易 x 技術分析

其實係好難，我只係有幾個var用ml搵pattern, 之後我就直入返落mc到trade

我知道pattern唔可以公開，可唔可以大既講下有咩VARIABLE? H, L, O, C, MA, MACD, RSI果啲？

程式交易唔夠人手炒咁勁...可能過多幾十年之後就唔知啦⋯⋯研究下都好嘅...但唔好咁大期望，加油啦你！

利申：過來人經驗，可能只係我唔夠叻。

同埋唔好以為加越多indicators 就越好，你只會複雜左成件事。最緊要係個交易邏輯行得通⋯⋯